未瞓既咪入嚟傾吓計囉（266）

I'm so boring

！

hello

勁

u english vely good

快

媽咪

very？？？

一陣走堂先

啊!

大快活
粥
水門
燒味
Something like these

sorly I can't find the white word

每晚都要靠植物入睡

Just woke up

食完飯留名

我真係錯左

you boring

Why I can't move on

u no leg

我是個無趣的人

I have many legs

波呀突

Rice

又訓

Yes

我哋睇嚟要一齊死

Me too

有飯飯就安心

Bitch

咁我地一齊死吧

leave name

有我係度 一定會保護你！

I’m bitch

Sheep

Pig

Independence

I know nany words

Waiting for mochi ice cream

好開心有人陪

眼訓

彩仔
買嘢比我食

Bitch la la solo

Hungry af
Wanna eat good food but me so poor

德仔

Jeng

Same

Pooh

咁認真去查既

cook

Eat what

肚餓

...u laugh disable cls

stay name

Me lazy

Lock

Just slept for 3.5 hrs

me cooker

廚

sorly sorly

Cook for me

No Chinese
Call me bitch

no ads allowed ar

有冇人知會員 徒弟仔去邊？

買咩我都食

Whyyy sleep咁少

Banana

sorly bitch

？

我老細都口臭

It’s ok pooh

so mnay bitch here

地捫香蕉

u vely nice

True

For u

我相信呢個post啲人都好有禮貌，會互相打招呼。現實都要做到呀，你對人有禮貌好多野人地會主動幫你做埋，打工之道

禮貌是必須的

U gays type many English
Cls company

Hi

Sup bro

現實係太多人矮得濟
見唔到比人話我唔理人

Wow

有冇咁慘

cls咁都得
你高還高，可以咁講架咩

Let's type English

鎖仔

Hello彩彩

gays

⋯⋯

我冇睇清楚句野...調轉左理解，以為佢太矮俾人無視左

Still no food eat

串撚到....

185 titan

good?

Come my home ready cook for u

叫我情何以堪

試過幾次

我都係唔明你理解左d咩

No want eat with you

Really bad boy

咁水平線望出去見唔到
就唔會刻意低頭去望人

good

你無試過咩

我得1xx...

我1x1

with me

me smart

我夠1xx

u weak

I want u

Can

你明明差唔多180

I need u

咩呀 唔講以為其他人係侏儒黎
水平線都會望到矮既人掛大哥......

Fkreal

No la

咁佢一定望唔到楚姐

Yes pls

Why me

I only can see her

ten small weak

咩意思呀你

I got a Siu Mei rice

reason!?

Hungry

好慘 安慰

Ahhhhhhhhh must be good
Later go buy food sin

我好少向下望
向水平/向上望多

喂 爆我大鑊

Incoming

你發動攻擊先⋯⋯

我會特登望你

eat

禾矮d

一啖砂糖一啖ss 好冇味

羊羊真係好

No food

做野

咁應該都睇我唔到

你呃人 你講大話
羊羊話你180

I feel full now
You should find something to eat as soon as possible
Otherwise you will get hungrier

Wtf

你食十舊屎

Diu

你信佢？

Diu nei

要彈起

I mean sheep

你之前都喺度講過啦

咁樣

150?

係牙

Still on bed
you buy me food plz

Me2

緊係！

No tomato ah

我不嬲對楚楚好好

好橙

羊羊太高啦 要咁

佢講開大話

寶寶

洗唔洗

好似係

你再話我講大話我就吹奏你吹到上神枱

Diu nei 完全傾唔到

你就講大話！

要跳到好高

保護羊羊

你都18幾啦

嗨羊羊 見唔見到我地

我好誠實

可能都睇唔到

Sor 囉

You two

Wtf I don't have 160

食緊鍋貼

楚楚

食緊麻糬波

Need

唔信你了

正

It's my pleasure

我想食，仲未食過

緊係

慘了

坐低傾

又奸笑

真

Waiting you la

唔該楚楚
有楚楚照住我邊個都唔驚

麵包鋪有

有連登 係唔會做到野

你望得好辛苦

橙了

做咩而家先怕醜

啱呀

實不相暪依到我最weak

A0樣 肥矮毒柒窮

佢自己講

係咪冇熱，我好耐前食過一次麻麻，可能個間唔好食

有好多人保護你

You are not A0

垂死掙扎 羊羊！

Feel sad

說謊的人

多謝！

你坐搭搭米 我坐櫈

新鮮出爐係好食既
如果買返屋企食 我會叮30-60秒

A1幾好食既
山崎都ok

Coming

就係買a1 要再Try

佢真係完全睇唔到我地

我企櫈就返羊羊傾都得

慘

Me open door for u la

我行街幾乎唔望隔離嗰個

屌你啦 咩叫a0樣？

好硬？
放耐左就會咁
85C 都好食
不過得一隻味

好sad ar

一定有結界點會睇唔到

唔想做嘢

Block ed

有時遊行見到啲高人，心諗佢地做哨就好

我係楚楚隻兵

問羊咪知

Why us

油油地咁囉，唔係好記得

講呢啲

hi靚仔

因為矮

咩事呀

坐起上嚟真心差唔多高

And me

A1好貴
山崎都好多味揀

油油地好好食呀

我都唔想的⋯⋯

So sweet ar you

你認錯人

You sweet d

算啦我放棄

有咩好sad

矮撚聯盟集合

u bad

聽講你好靚仔

有時有做

作為你隔離 ho L sad

貼貼

你咩意思
點解要拉我落水
枉我當你係朋友
一講A0就攞我嚟笑

保護貼貼

cls company

我地a0聯盟圍爐啦

支持

我指我A0樣喎

護貼手

你肯定唔係a0

佢食貼貼

You are sweeter than me

O1仔

Halo

Oh！！！

咁行遠啲

Sorry

我唔講大話的
你上面既所有比人笑既原因都唔好笑
點解笑你個d人全部都on9黎

唔做依啲野 我做你隻兵就差唔多

德仔我哋好慘

護貼手安拉！

你明明話咩叫A0樣就問我
搵我做template

2:30 real go buy food
Almost die

我行遠啲

我地a0當然係a0樣

點會係咁唔好倒轉

Go la have a nice meal

笑得我最多個位係o7 mk仔

邊個想有A0樣

我頭先填左form架！

mk得都唔方正常

Yes ge sheep sheep!

你就好

食了飯

我浪費左地球1200張紙

你見過我個樣

印錯野？
下世要做樹了 畢樹

我一早填左未交咋

做brush / bush（畢樹）

你咪係溝死女J死仔
又有小小肌肉
同埋幾高既靚仔囉

咁即係我快啲啦

你賠番貼貼比德仔

依家啲生活編好哂

又mon po

唔錯

魚b今日有冇上水

好似無
問一問早更同事先

德仔好錫貼貼架

That is you
我只係A0毒撚樣

點解

我地都是a0樣

我即刻交

德仔咁型

佢下世做灌木架啦

我都是

我交左啦 無你份

德仔呢個世界A0都係一種錯

叫佢自己去搵

笑到格格聲

無良

可以長命百歲

是

我好叻

唔係掛

搵日join種樹

你食左落肚

講真，想做好耐

我都係靜靜雞離開啦

gun

好叻

有兵做了

我地都係圍爐啦

種士多啤梨

做領養日義工

我會出返茄汁比你做人工

佢好快就會出番黎

嗚 有報應了

A0既世界好黑暗

食飽

一齊食茄汁啦

潛水

早食飯可減輕胃痛

雲哥

你食貼貼仲好講

咁又唔係黑暗

靚仔你幾歲

咁要食薯條

你好串喎

辣姐

路清

join？

有其他人想食咩我隻貼貼好搶手

好後生

架

你估下有邊個想食？

士多啤梨？
你似係想食唔想種

保護楚楚

你種完比我地食

你係爹吔？

楚兒

真 想食了

又有新名

好啦得我嗰邊又黑又凍又濕

德叔我都想吃

正要多薯條

楚

我仲未諗食咩

開燈啦

分享ma
我細個種過提子
但有一日打大風
佢就死左

想你了
依排咁少上水既？

你唔食菜，無得食

洗唔洗請你食飯

Fries and burger

我有食菜菜！

我都想呀 諗住求其買個飯炸

我都想你
推得太快唔想追post,無咩意欲9up

下任可唔可以快啲幫我著燈

多謝

我覺得你好型

有你依句就安心
我放棄左追了

多謝畢仔！

遲下再食

下任？扮a0

又後生又靚仔, 小鮮肉, 你住邊架

好耐無見

你好少女

我隻貓一個月食我400蚊丹麥雞柳，遲啲養埋雪雪又一個Dou

又係喎

唔食日本野食其他

唔追post追我

成po真a0得我一個

800 一個月2隻
乾糧呢

有無追架架既攻略比我參考下

咁好食, 個個都想食

食平少少得唔得
$1k/月好襟計

可惜我唔食

收到風貼貼好好食

浮哥

拖佢手仔

希望我呢個月可以有ot錢，有既就可以請食飯

偽毒識玩

問下架架先

我食完檸檬無耐
成日比fd笑未開始就行太前

用對腳

我都出左糧！

拖媽咪未

有檸檬食

住邊 我要開始跑定

更衣室等

佢腸胃唔好唔俾得乾糧佢醫肚住

佢冇得say no的

嚇走人？

未戀先失

咁霸道架咩

食檸檬食到好似失戀
明明咩都未開始
有人攬下我

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

1000一個月2隻
都ok啦

Ok

大家都支持媽咪的

羊羊

攬你

而且你MK得黎又帶點毒, 個個程度真係拿捏得岩岩好

你成日追擊我點計

應該係
太急就變Chur 得濟我都唔想

水門上環都有

好玄

一早知你想食

咩呀
多謝你請我痾屎 我同魚b笑左勁耐

大家都追擊我的

大家點睇

你洩

畢仔
有時真係控制唔到自己

忍住

開到聲要食貼貼

我最乖

好灰

暗戀左幾耐

無事了 我保護你！

no is

上呀上呀，一路講一路噴飯

客咩氣, 人人都有柯屎權利
不過你都幫我提下醋醋, 佢唔柯屎好快中毒

你快跟雲哥學野

佢都叫我唔好行太前
但嗰時嗰唔明佢講咩就出事

唔好行太前, 如果行太前後面會跟唔到

其實嗰幾兩星期
但唔知點解覺得要搵既係佢

我未到180

未訓

呢個網好得意

多謝楚楚
借你件衫抹鼻涕

仲要好多呀叔一齊噴

都差唔多

客咩氣
⋯⋯你唔開心就比你抹啦

想食之前又唔出聲

咁你想個女仔幾高?

HI靚仔

所以未可以慢慢愛佢之前已經無得再愛落去

但我記得你好似唔細

咁你呢

高撚, 之前有個姐姐教我港女最中意高撚

你都幾高

你男定女

高靚仔HI

都係楚楚好

18幾仲唔夠高咩, 你想幾高

可摸耳係毛毛, 我最中意毛毛

油油
我老喇唔靚仔

好高靚仔你讀書定做野

25碎
其實真係開始老

你識啲野喎 知道我係油油

高度定年齡呀...

等我諗下你叫咩名好先

25咁大?

呀你又幾識野喎

25歲前冇鐘意過人嗎？或者冇人鐘意你？

不嬲都知有追post

羊羊都ok

係呀真心

高羊

唔好意思, 我比較少追PO, 不如你就叫綿綿啦

訓陣先 g持？

好啦見你咁靚仔, 順你意, 就羊羊啦

有鍾意過唔同人但唔啱時機
呢次時機啱少少但自己唔爭氣

Support

你有冇兄弟姊妹呀平時中意做乜

唔覺身邊有人鍾意自己

南南珠

曖

無問題

都無所謂

唔準，陪我吹水

你好悶咩～～

叫你羊咩咩

靚女唔痾屎的

悶 我無得瞓

人人都要柯屎架, 唔柯屎好快中毒死

Dr.屎油

肥羊

做緊咩

你就屎油我係寶寶

番緊工 好悶既工

住喺你個心

肥羊咩咩叫
你都唔肥

會唔會打機

我好耐無番學

咁咪好多時間陪女朋友

..............

好SPORTY

我都好中意做運動

收到風好多絲打猴住你

會介意另一半讀到中六嗎？

佢係魚

有啲人鐘意痴身既

魚唔洗柯屎咩

肥過部電單車

成日係到諗，魚柯屎又浸番係到
即係。。。
算了

好彩我唔係魚

佢唔係

你住左咁耐 你洗唔洗問你收租好

電單車有大有細
好多人都係啦

結果我打理

放租 意密

我點會問自己收租

You

你係

我真C我又靚又叻唱歌又好聽

你自己問辣油

多左啦 你唔識唱歌

HI黎黎

我識

多左啦 你邊忽靚

幫你推

唔該楚楚

好啦我要做野啦, 遲啲TG你呀靚仔

Why can I sleep without your smile

Ok I’ll show u every night